# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-11 17:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:27 admin.py:45
msgid "Config Counts"
msgstr "配置总数"

#: admin.py:32 admin.py:50
msgid "Active Config Counts"
msgstr "有效配置总数"

#: apps.py:8
msgid "Frp Manager"
msgstr "Frp管理中心"

#: models.py:9 models.py:44
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: models.py:11
msgid "clientDir"
msgstr "客户端路径"

#: models.py:13 models.py:31 models.py:48 models.py:66
msgid "createTime"
msgstr "创建时间"

#: models.py:15 models.py:33 models.py:50 models.py:68
msgid "updateTime"
msgstr "更新时间"

#: models.py:21
msgid "Frp Client"
msgstr "Frp客户端"

#: models.py:22
msgid "Frp Clients"
msgstr "Frp客户端"

#: models.py:27
msgid "Client"
msgstr "Frp客户端"

#: models.py:28 models.py:63
msgid "Content"
msgstr "配置文件"

#: models.py:29 models.py:64
msgid "Valid"
msgstr "有效性"

#: models.py:39
msgid "Client Config"
msgstr "客户端配置"

#: models.py:40
msgid "Client Configs"
msgstr "客户端配置"

#: models.py:46
msgid "serverDir"
msgstr "服务器路径"

#: models.py:56
msgid "Frp Server"
msgstr "Frp服务器"

#: models.py:57
msgid "Frp Servers"
msgstr "Frp服务器"

#: models.py:62
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: models.py:74
msgid "Server Config"
msgstr "服务器配置"

#: models.py:75
msgid "Server Configs"
msgstr "服务器配置"
